{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492962",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소나무정원"
    },
    "text": "松の庭 (소나무정원)\\n\n京畿道龍仁市器興区上葛洞144-8\\n\n韓食-生肉/ロース , 12:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 200席/部屋:5個 , 韓屋ブティックホテル「ラクゴジェ」は伝統性を継承し、メゾネットタイプの楼閣を商業化した場所である。 練炭·ビーフ·ボリグルビ·センタン·センタンなどで、現代人が香水を楽しめるように丁寧に料理した料理がメインメニューとして提供される。 そこに松林と透明ガラスでできた四方が一緒になり、一幅の水墨画を見るような感じを与える。 その結果、味覚をさらに引き立たせる自然美を経験することができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "松の庭 (소나무정원)"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道龍仁市器興区上葛洞144-8"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "韓食-生肉/ロース"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00 ~ 22:00"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "200席です"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "はい、5個の個室があります"
        },
        {
            "question": "このレストランが所在する「ラクゴジェ」はどのような場所ですか？",
            "answer": "韓屋ブティックホテルのメゾネットタイプの楼閣を商業化した場所です"
        },
        {
            "question": "このレストランのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "練炭·ビーフ·ボリグルビ·センタン·センタンなど、現代人が香水を楽しめるように丁寧に料理した料理が提供されます"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "松林と透明ガラスでできた四方が一緒になり、一幅の水墨画を見るような感じを与えます"
        },
        {
            "question": "このレストランで自然美を経験することはできますか？",
            "answer": "はい、味覚をさらに引き立たせる自然美を経験することができます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 337
    }
}